一個人去打邊爐算唔算係毒嘅最高境界

吉野家打邊爐

燒野食 去海洋公園 去camp

唱k

咁一個人扑嘢叫咩

一個人去紅館睇騷

自扑

我成日都做

吉野家好似大家樂美心，好多一個人去食

一個人去食自助餐試過，放題就未見過

去海洋公園同去camp都唔算毒
但係去BBQ，一諗起一個大BBQ爐得一個人坐喺度，重要其他爐都熱熱閙閙

自慰

一個人bbq我覺得先係終極毒

一個人去ocean park

一個人做手術

聽到都覺得想喊

甘拜下風

你想一齊做？人刑蜈蚣咩

我都覺得幾勁

吉邊試過
成日都一個人睇戲

諗起就好笑